日本「胸罩日」 寫真女星紛紛秀美乳照

翻攝自森咲智美推特

2月12日是「胸罩日」，不少日本寫真女星都在《推特》分享巨乳照跟粉絲互動。

1913年，美國一名女子瑪麗·菲爾普斯·雅各布(Mary Phelps Jacobs)使用了手帕跟緞帶，發明了胸罩的原型，而在隔年2月12日申請專利，於是2月12日就成為了胸罩日。為了響應這個節日，日本許多寫真女星都在《推特》分享胸罩美乳照讓大家眼睛吃冰淇淋。（即時新聞中心／綜合報導）

翻攝自椎名香奈江推特

翻攝自椎名香奈江推特

翻攝自雨宮留菜推特

翻攝自片岡沙耶推特

翻攝自片岡沙耶推特

翻攝自森咲智美推特

翻攝自森咲智美推特

翻攝自ヴィレッジヴァンガードオンラインストア推特

翻攝自ヴィレッジヴァンガードオンラインストア推特

胸罩日著黑絲咩玩法

平時係咪無胸睪日，唔撚帶BAR

香港會係關注發育問題日

more

雨宮留菜

呃我唔到屎忽黎